再抱擁多次

再挽手多次

如果你打過手槍的話，技術上你是用男人的手達到高潮，所以理論上，你是Gay。